00後畢業既大學生可以做d咩工

好多大機構講明唔請00後畢業生 就算無公開講明 但佢地都寧願比機會大陸班人才 00後點算好

利申 做緊大公司hr 講明00後唔會請 幾叻都好

Cls今早先見你話毅進

我ac好多人用 今朝個個我4 弟黎

師兄，你有幾多個身份？又dc9，又美容雞，又毅進仔，又大公司hr......

全家一齊用1個連登ac

係 屋企無咁多資源開ac 等緊細佬畢業做差佬養家

你人力資源部專家都冇資源？

個個都有濕鳩liy個ac 你無?

好彩我99年

99年都當00後 咪玩膠

利申98年

我係人力資部做清潔

好屈

而家啲00後⋯⋯

[長文慎入][恒大樹大請入]識得黑警個仔Matthew Law同佢老死陳懷謙既麻煩入一入黎

做咩都好千祈唔好做狗
麻煩大家幫幫推

樓豬個acc最少6個人用，全部都深黃手足

係 都聽幾多野

唉 但佢地成日覺得我5毛

如果係00點大學畢業
如果我冇理解錯你係00後 今年畢業想搵工
目前為止，2020畢業係98年出世既人
以4年大學學制為基礎
比較想知點讀個degree返嚟

我話00後畢業既大學生可以做d咩 無講係今年 弱智定文盲

咁你公司又仆街左啲

我公司請 要求兩大畢業 native普通話 3個月實習 半年試用期 38.5/h

班00後識撚普通話

樓主係沈C鈞

00後係中国人